[車區] 利物浦 對 車路士 (2)

哥狗
射前已經覺得唔入

Hazard

無啦 12碼都唔入 望和算

唉雖然話和都收貨但咁唔入12m真係

今日既表現和都正常

F4

唉原來哥狗唔識射12m
換走安留夏神咪好

比人撚狗咁撚